黃子華棟篤笑金盆o浪口 換飛放飛求飛區 (4) - 君子愛財 取之有道

黃子華棟篤笑金盆o浪口 換飛放飛求飛區

自己TG自己留.

就黎開場, 希望大家都有飛去睇

留個靚名先

留名 遲d收

收2連任何價位，日子

TG:

收2連

跪求 換
有兩張 29號 連位 $380
想換
兩張 星期六/日 連位 $280/$380/$480 (補差價)

想要黃子華任何一日兩張 $680或以下

放
380 2張

24/7 2 張黃子華$680
想換 其他日子

收兩連

12號 $380 2連位
想換任何早D既日子
tg:

收17號打後任何一場既3連/4連380

或

14 15 21 22 28 29 既3連/4連380

Tg :

跪求

12/7
$880 2連
$680 2連
$480 2連
求換25/7 or 打後任何日子是但兩張相同價位
只換兩張！！

收任何日子一張680

放頭場880 一張，有無人有興趣？

放22/7（日）880 單丁 有2張 tg:ysk605

24/7 四連 $380
換 22/7或之前 四連 $380
tg:

19／7 星期四 ＄380 兩連

換

2－7／7 ＄380 兩連

只換不賣

放17/7 880 2連位

平有

收7號，13，14號 480 2連位

繼續求，可以貴少少，黃牛不了

收880以外飛 兩張
tg：

搵你唔到

whatapp 97474912

收2連2套

謝

放兩張880
7月24 星期二

連位

收7/7兩張連位

26/7 4連 $380
想換10-23/7 4連$380

Telegram: ricky_0521

求任何日子480/380 2連

28號晚突然有野做…

28/7 4連$380

換

6/7 or 7/7 or 8/7 or

20/7 or 21/7 or 22/7

同價，or 加錢換原價貴d嘅都ok

請tg 我～

thx!

繼續放

放30/7 480 2連 非原價

7月29 880 2張連位
求換其他日子既880
tg:

收880 2連, 任何日子
不要黃牛

收兩連，任何日子，最好星期一同星期五，希望大家幫幫忙！

Tg:mrfatthomas

跪求 換
兩張 29號 連位 $380
想換
兩張 任何星期六/日 連位 $280/$380/$480 (可補差價)

收任何日子280或380二連
可加手續費
黃牛不了

收任何一日2張連位，$500/張

求任何日子 380或480 兩連位

求換
有兩張 24號 連位 $380
想換
兩張其他日子 (最好）星期六/日
連位 $280/$380/$480 (補差價)

收 7.9 380 多張

賣請 whatapp 97474912 開價

20/7 480 2連
求換任何一個星期六 480/380 2連

星展：你的DBS Eminent Card迎新禮品—2張「黃子華棟篤笑2018」門票，將於6月19日前以平郵寄出。如於6月25日仍未收到，請致電AEG Promotion Ltd.客戶服務熱線2697 1989(辦公時間：星期一至五上午10時至下午1時，下午2時至6時，公眾假期休息)，提供你的姓氏及參考編號xxxxxxx

我都收到

求2連位 280／380
任何日子
原價+車馬費

收兩連飛

求換 24號or之前既任何一日既$480

我有25號既$480.

放兩張23號$480 前後坐

收 6號至22號 280/380/480 三連/四連

收16號至29號 2連飛

放 25/7 480 2連
非原價

屌你老母啦死黃牛

收480/680 任何日子 2連

求2連位 280/380/480
任何日子
原價+車馬費

收2連位 380/480
任何日子

收7月13至7月21

任何價位

兩連

自行開價

收7月7 7月14 7月21

任何價位兩連

自行開價

收任何日子

280/380/480兩連

放尾場 四張 唔連位 非原價

扣左信用卡數，不過收唔到訊依段息

自 ，以為係抽飛嗰次

抽嘅幾時先知有冇

check下有無扣數就知

冇

係咪係omni睇? 信用卡好似扣咗數,但未顯示到係咪買咗飛

dbs ebanking個apps

17/7 $480 2連 換任何星期五六日 $480 2連！謝謝！

唔中 問左6 7個人都唔中

收2連任何價位，日子

抽中左 俾DBS 扣左數 但一句通知都冇

想問下有冇巴打收到DBS優先訂個d飛?

抽中左4張子華 請問有無手足換軒仔？

15號或之前通知

收到呢個msg 但未扣錢。。。

咩呀，迎新未扣錢住架，
因為如果你碌夠數就免費，
如果你碌唔夠數先扣你正價。
所以之後先會扣數。

黃牛區???

收兩連，任何日子、價錢

收任何日子 價錢 兩連位
自用 可以加少少車馬費

唔中

兩連
7/25 $380 位
想換除左 22~28 號 其他日子

抽飛係咩嚟㗎？

信用卡12／6扣左數
打去問，15／6前有SMS
30/6 前寄到屋企

而家$380 黃牛炒到幾多？

求任何日子280/380/480 二連

有無手足同我換軒仔 四連換四連

知唔知信用卡優先訂購
大約幾時會有？

求2連位 480／680
13/7 或 20/7
原價+車馬費

收 任何禮拜六兩連飛 $380價位 可以貴dd

有意pm

求子華 任何日子 380 480 680 880飛 2連或4連

求子華任何日子價錢二連飛，希望有巴打抽中可以放出來

stubhub 最近成交$1400 一張$380

好彩DBS 抽中

我有2張軒仔 可以換2張黃子華？

真係幾誇張

收2連任何價位日子, thanks

TG:

收兩張駛唔駛二千？

放2連$380

幾錢？
$2500？

收黃子華任何日子 480 飛 兩張

已有sms講抽中

我仲未收到

中晒四張

我都中左2張

中晒四張，有無人收

收兩張 星期五/星期六 $380
Telegram: iammiddle

收

中左兩張
早知簡四張啦

Me too

啱啱收到

點check自己抽咗幾多張？

張卡hold 左limited
除380就知

我見到信用卡條數，中4張

好多人中咁

又唔見我中

求換飛

有17/7 480兩連
換15/7前任何日子 或者15/7後任何星期五六日 480兩連！

26/7 4連 $380
想換10-23/7 4連$380

Telegram:

好似都多人抽中咁

原價放$480 前後坐 2張 23/7

黃牛要炒濃了 ，中兩張

抽唔中但收到原價飛...
想請教下點分真假

收2連380/480/680 任何日子

收任何日子二連 880或以下
自用
黄牛勿擾
不勝感激

收2連380/480/680 任何日子自用

7月15(sunday) $880 x2 連位
換任何日子 $880x2

Aeg係咪仲未有飛？

收任何一日 任何價位的兩連位
價錢可議,但天價黃牛不用

求2連位 280／380 / 480
任何日子
原價 (可議價）+ 車馬費

求2連 任何日子

求兩連，任何日子880,680

求任何日子 二連
380/480/680

求換飛
31號380兩張
想換12/17/22/27號380兩張

放880 2連位

最快可星期二交收

求任何日子二連
380/480

收任何價 兩連位
自用 黃牛免問

7/30 $880 3連張

想換任何星期六日 3連$880 or $680

加錢減價個啲可以再傾

Hi

求任何日子 $380/$480/$680 四連位

跪求2連位 280／380 / 480
任何日子
原價 (可議價）+ 車馬費

求2票
任何日子 880

收任何日子兩張連

賣單張880
Blue Gate, Section 56, Row 4
7月30日

原價+車馬

7/30 $380 一張
原本個朋友有事黎唔到

原價就OK

求任何日子 二張（自用）

480/680

求 $280/ $380/ $480 兩連
除 18/7 - 23/7 其他任何日子ok
價錢可議
Pm

求$280/$380任何日子兩連 @blablablah1

收 280/380/480 三連/四連

求 $280/ $380/ $480 兩連
價錢可議

跪求 7月21日 $380/ $480 兩連

求換
有兩張 24號 連位 $380
想換
兩張 星期六/日
連位 $280/$380/$480 (補差價)

有意

求2連位 380 / 480 / 680
禮拜六日
原價 (可議價）

7月10日 2張480
本身果日有野做 睇唔到
想換9號/16號/22號 其中一日 480 因為得呢3日先得閒

求任何日子380 or 480 兩連位

大家小心啲tg有條仆街叫kk wong 呃左我成千銀 聲稱自己係澳門做嘢返唔到去睇 然後收完我錢就玩失蹤
我係衰on9 但你呢啲仆街仲賤撚過黃牛
祝你死全家

收任何日子二連位
Tg:

收兩張
Tg:

AEG買/DBS送嘅有冇人收到飛？

做咩事?你有?

無咁快掛,又話25先寄

有冇人知dbs訂黃子華幾時派飛?

26/7 黃子華 380兩連 想換11/7或者12/7既飛 多謝

推推

15/7 $680 二連位
想換早一日 14/7 $680 二連位
有意請tg
[/quote]

佢都有搵我 一樣情況
但佢一講澳門做野我就叫佢寄返香港比屋企人/朋友交收
數目都唔細點會比錢佢先 寧願唔睇都唔會take risk比錢佢先啦三唔識七

同路人

ADD我 TG, 一齊報警

原價放 七月十二日 $480

原價放$380 12/7

小弟朋友有兩張480 2連位黃子華 因7月17號星期二有事 去唔到睇子華神 想換其他日子既 同價 兩連位 要閒日 不要星期六，日場 面對面 交換 （地鐵沿線）時間、地點 大家就一就 希望各位爸絲 幫幫手
（利申唔識點樣放TG條link 上黎）

求飛，價可議

求 280/380/480 二連位

有無人要一張

收任何日子任何價位 二連
加車馬費
Https://

任何日子單位1張
$280/$380/$480

天價勿擾

10/7 $380 4連 換其他日子既4連

推推 星期六日都得

放880 二連位

推推先

唔係19 號前寄，25號前收到咩？我都仲未收到，啱啱打電話去問又冇人聽，留言又話爆......

求2張12號外其他飛 因買唔到其他場 想睇多幾場
可用2張12號680/880換頭尾其他日子(唔好咁近)

我都係Dbs迎新，仲未收到

收到aeg黃子華了

收兩連任何價錢飛 咩日子都得 自用
黃牛/天價唔洗pm

*2 但dbs 抽獎既未到

抽獎應該遲d掛

幾號飛收到啦?

頭場

求任何日子$380-480飛 2連
加車馬 黃牛免問

我有一張680 有無人要

收到 AEG 7月11日(星期三) , 7月13日(星期五)

我都收到11，12日飛

收380/480/680
任何日子 2連

收任何日子位置一張

收任何日子 2連

想要兩張連位，任何日子，除咗280之外都ok,thx

電話優先預訂果時買左,重未收到飛

差唔多架喇，門開場果d收到先

收 任何日子兩連飛 $480或以下

10/7 $380 2連 換其他日子既2連 （除星期一）

求黃子華 28號480 2張 換 7號/8號 480 2張

求子華任何日子 2連或4連

收黃子華任何日子 任何價位 2連飛 可加合理手續費

黃牛天價飛唔駛啦唔該

方便大家買到心儀既飛，小弟開左個TG group
香港演唱會門票交易平台

18/7 2連 $480
想換7-9，12-16，20，22，24-31/7任何一日既$480 2連
TG:

10號嘅平郵仲未收到

有飛多左
現賣7月9 $380/2張
賣7月11 $680/2張

不是原價

有意tg

收黃子華
跪求
可食炒

有 10/7 12/7 $880 飛
有意

7月9日 380換7月11日之後任一場

賣不？賣完再買啦

whatapp97474912

放$380 兩連

收 22/7
480/880
連位

七月十五啱唔啱,有兩張可以同你換.

放 7月15日 二連 $380

7月12星期四$380 二連想換 7月13/14 $380二連...跪求！

日子唔岩
放7月9號 880x2 有意tgq

放7月8 680一張
帶價pm

換飛

有29/7 $380 4連

想換除29/7外其他星期日(8,15,22/7) $380 4連

換飛
23/7 $880兩連位
可加錢換 31/7 $880 兩連
只換不放

換飛
兩張七月十五 (星期日) 380,
想換七月九,十或者十一

岩岩收到，冇時間睇
市價做緊幾多？

13號(五)

380飛兩張

求單丁，任何時間，480/以上既飛 一張，
telegram:

31號岩唔岩

我岩呀
13(五)29行380兩張

我有兩張 380 15號飛
想換7月3前

跪求... 7/7 $380二連 換 12/7 或之後$380二連

add tg

出售 6/7 880門票
2連/4連座位
非原價
有意tg

放13號 2連380

放 15號 $280 2連

放7月9號 680蚊飛X2

最後兩張THX

連位星期六/日 2張，即係7/8/14/15/21/22/28/29號
$280/$380/$480
價錢可商議

出售7月10日場黃子華680蚊飛最後一張

14/7 $380 2連求換 17/7-22/7同價2連🙏🏻

有意請tg我：

15/7 $380 藍區 雙連位
想換21/7 或之後 所有日子所有區所有價位都得

tg: @takemebacktothestart

7月10日 2張480
本身果日有野做 睇唔到
想換9號/15號/16號/22號 其中一日 480
因為得呢4日先得閒

收3連 TG:

再留名

放8/7 2連380

收任何日子2連

求子華任何日子（最好星期五/六）
280~680 一張自用
希望有好心人可以原價放
真係好想睇
另加車馬費
感謝

收6/7, 7/7 380 2連/4連

7月10 380 連位兩張 換9,11,12,13

sold

sold out !

7月11 380連位換任何星期六日連位380

12/7 $380 二連 換任何星期五/六
tg:

750 收黃子華 任何日子 380

我有兩張 380 15號飛
想換7月18後

換飛
31/7 $380兩連位
換 7/12/17/22/27 380 兩連

我有黃子華24/7 680飛連位2張，想換27或之後日子 380 連位2張，你補返差價

收7月16~17號既飛 2/3/4/5張都ok

出售7月9號 黃子華680蚊飛 兩張

GREEN SECTION 68

收任何日子2連 請帶價pm thanks

放7月17號 黃子華380飛 30行 兩張
有意連價TG

收任何日子2連 請帶價pm

有7月11號 2連飛

想換14號之前 29號之後

non Sunday/Wednesday

Tg:

7月24，4連480
非原價

收7月12日前任何一場的$380位飛一張
tg YKYK26

有2張16/7 $480單丁飛
跪求任何一日2張連位飛

七月十七 $880 x 2連位換 七月十四或以前飛 x 2 連位

Whatsapp 5378 9965

6號都係早兩日至收到炸

放黃子華飛 880 11/7 連位/單張 有意telegram

有冇巴絲買多左可以放2張俾我，任何日子都可以~可加車馬費。。。。。。
貴成倍的就不了 。

請帶價pm：

啱啱收到飛
我想問大家知唔知藍區58段87-89 同埋綠區61 段 90-92 係咪淨係隔左條走廊？
利伸：行數一樣
感激不盡🙇🏻🙇🏻

9號 380 二連

換 12號 或之後 380 二連

求任何日子$380 兩張
加手續費及少許茶禮

放 17/7 $380 2張
Yellow Section 74
Telegram:

放
12/7 380兩連
31/7 尾場 380兩連

有冇人已經收到aeg飛？

放
30/7 $480 一張 原價放 希望有少少車馬費

賣左未？

7/6 680兩連想換 任何星期六場兩連

tg:

放 380飛 4連位
Tg

咁多人買到$380?

DBS果D黎

放380 四連位

收飛
2張$380
Tg:

放880 十行 7月9日 兩連
tg:

15/7 $380 x 2
想換 22/7後 $380 x2

有(23/7)380兩連 想換其他價位 可補差價

有兩張$380 16/7 兩連
想換兩張其他日子
10,13,14,15,17,20,22,25,27號打後都ok

18/7 $680 啱唔啱？ 留Tg?

@Hahakkkk

收黃子華 2連 任位任日子
tg報價錢

push

已換

有冇人aeg收唔齊飛🤔

收飛
380 兩張連位, 咩日子都得

兩張$380 10/7 兩連
想換兩張其他日子
6,7,8,12,13,17,21,25,29,30,31

@chris923

放三連 14/7(六) 880x3 第三行 綠閘

有意

之前係AEG 買左2張880 4張680
點解佢淨係寄左4張680比我

SAME HERE

收兩張2連 任何日子 任何價錢 (黃牛不了)

放三連 14/7(六) 880x3 第三行 綠閘

收飛
380 兩張連位 任何日子

tg:

放9/7 $880 四連
有意請pm

你都係買幾日
但只齊一日？

收2張
TG:

放7月23日 2張連位$380
請帶價

Pm pls

換飛
24/7 380 2連
換星期五六日 380 兩連

“換飛”
7月19日連位380”2張”換之前或之後既時間.星期六更佳.謝謝

更正星期五六日都可以

子華 7月17 880二連位

想換7月6至14 二連位

tg：

有2張$380 7月25連位，想換7月14號之前
thankyou

Up

只換不賣!! 7月10日， $380, 2連位

因7月經常不在香港， 希望換下列時間

7月7日
7月8日
7月21日
7月28日
7月29日
7月30日
7月31日

Pls PM

收任何日子任何價位一至四張

pls tg

收2張飛

17/7 $380 2連求換任何日子2連，除左（15/7-20/7及任何星期三）

感謝

Pmed

求飛

我唔識點睇PM TG 我

7月10? 留 tg?

求任何日子$380 兩張

求兩張連位380

屌你老母閪 你班黃牛狗盲？ 原價收

放7月9號 880 15行 2連
Tg: RexMagnum

收任何價錢4連位，tg傾

收二張任何日子

tg：

7月15 $380 x 2 想換較早既飛

有意pm

17/7 $880 兩連 想換 19/7 或者打後

冇呢個 username wor

收任何日子2連380 請報價

本人持有19/7 2張380飛
想換20或打後
利申：女友19號晚先回港

“換飛”
7月19日連位380”2張”換之前或之後既時間.星期五六日更佳.謝謝

DBS$380 收到喇咩？

放380 2張 七月十八日

16 380 2連 換12-15

有MESSAGE話19寄出 25前收唔到要出聲

放 7/7 10 行2 連

想收7月7號/14號/21號/28號飛
價錢可議
感激不盡

迎新果批?
我抽飛未收到

收兩張月尾時間 280至680

7月9號 2連 $380
想換
13號打後2連

20/7 $380 兩張換
20號以後日子

Sorry 呢個至岩

15/7 $380 藍區 雙連位
想換21/7 或之後 所有日子所有區所有價位都得

求二連 10-16/7 外 都要

求單丁位

求任何日子2連位

求23號前仼何一場二連
同放16號兩張單丁

我認我on9買錯左

星展：恭喜你成為《黃子華棟篤笑2018》HK$380門票訂購推廣的中籤者！本行已從你的信用卡扣除門票價格及行政費。門票將於2018年6月25日或之前以平郵寄出。如於2018年6月30日仍未收到門票。。。

有冇人係呢個 sms (DBS Omni 抽，唔係一開始搶飛嗰期)，已經收倒飛？琴日(25) 睇信箱未收倒

等多陣啦人哋都話30號之前

求任何日子$380 兩張
加少少茶錢

20/7 380連位 想換19/7 or 21/7 連位

7月6 $480 2連

未收到
30號未收到先打過去啦

想收禮拜六嘅飛
價錢可議
希望遇到好心人
感激不盡

有7月10號 $880飛放, 有意TG
tg: summarypaa

收380 2連

15/7 380兩連 求換13前 22後兩連

迎新果兩張我都未收到，可能佢抽左d後日子畀我。

7月18 $380連位換
7月10，11，15，16，25，26連位
有意tg:Hiu9

兩連位

收黃子華 380 2連 任何日子
可以俾多少少車馬費

任何日子，任何位置都得
求兩張連位或者單丁一張都得
黃牛不了，唔該

7月8,15,22,29號，逢星期六, 任何位置都得
求兩張連位

Telegram:

7月16號/23號
兩日$880各兩張

非原價
有意tg

tg搵唔到你

Btw 16號380 2連
想換18號打後事但一日

有意tg

揾到飛未？巴打

我7月8 個日咁岩朋友擺酒去唔到
可以揾我 380飛黎既

收15/7 ,16/7飛 2/3/5連

放 11/7 4連
12/7 2連

880飛 第10行
有意pm

2連幾錢？
Tg:

4連how much?

推一推

4張 27/7 380 想換其他日子
除左23-28/7唔得 其他都ok

收任何日子480/380 2連

收380 任何日子 兩連

18號 $380 2連 換其他日子 如票價較高可補差價

放一張 380 30/7
有位親戚有事黎唔到～

12/7 4連位想換 12/7以外任何一日4連位
tg：

tg？

原價 ＋手續費放

我有黃子華24/7 680飛連位2張，想換27或之後日子 任何票價連位2張，因應票價 你/我會補返差價

你岩31號定係覆緊上面位巴打

7月6 480 2連

22/7 380 二連位
可換其他日子任何連位

收6/7 680 二連位
留價

兩連380 7月14想換 7月10/11/12

放7月14(星期六) 380 2連, 帶價tg ltianm

收 14/7 17/7
380/480 兩連

收7月14，15，16或17號單人飛一張

Tg: Siuchun1126

280 380 7月12號前都可以 2連

480

放

7月9 $380 2連
7月20 $380 2連

帶價tg 謝謝

13/7 $380

換飛
9/7, 12/7, 16/7, 18/7, 19/7 同價飛

$380 2連 10/7 只換不賣

收一張380/480飛
任何日子 價錢再議

13/7 $380 x2

換飛
9/7, 12/7, 16/7, 18/7, 19/7 同價飛

收2連, 13號或之後任何

放15/7 (星期日） $380 2連
帶價tg

放
7月11/23號
$880各兩張

有意tg

換飛 26/7 880*2
想換任何星期五六日 有意請@hkgoscar

求單丁位，除咗12同15號
其他日子全部都得，冇位置要求
咩價錢位都可以，唔該
黃牛不了

收16-21/7 雙連位

放黃子華 380兩連 17/7
有意tg:

2張11/7 680 單丁位
有意請

收黃子華 2連 任位任日子
tg報價錢
求人間有愛

*放兩張

誠收4連 任何日子
Tg

收一張，任何日子

有無巴打放16/7、17/7飛 2連或3連都ok

補返聯絡方式:

收380 任何日子 兩連
請tg報價錢

收任何日子280/380 2連飛
可加車馬費

唔該曬

收1張480以下自睇
原價加車馬費 有意請pm感謝

跪求 17/7 $480四連換19/7或24/7打後場次$480四連
聯絡方法：

18號 $380 2連 換16號 如票價較高可補差價

放

7月29 (星期日） $880 2連

帶價tg

15/7 $380 兩連
想換23 ~ 25/7

20/7 $380 兩連
想換16/7

無人TG

放
7月11/23號
880各兩張

有意tg

只換不賣
7月25
$480 二連
換
同價任何日子
果日有事去唔到
tg:

好奇一問 黃牛炒燶未

推

收任何日子單位1張
$280/380/480

7月6 380
4連
想換
7月7 380
4連
有意留TG

收2連 任何位 任何日子

7月11/19 $380 2連
求換7月7/14/15 2連位

tg:
Sltowin

收任何日子任何價位 2張連位飛

7/7 $380兩連 想換 14/7

tg: leilolo

持27/7 $380二連換12/7或之前任何一日
Pm plz

補多個TG: chriswong2006

頭場6/7 $380 2連
求換 7/7 同價2連

放一張12號880$飛 少量車馬

高價收

7月7日(六)

$380 四連位 (一定要四連位 , 其他票價及日子不要)

我亦有其他日子可換 , 如有意請聯絡

4張7月7號480換7月21 or 22飛
有意tg

8/7 $380 兩連x2，想換同日4連$380

8/7 $380 兩連 換任何日子

已預換了，謝謝

高價收

7月7日(六)

$380 或 $480 四連位 (一定要四連位 , 只收7月7日 , 其他票價及日子不要)

我亦有其他日子可換 , 如有意請聯絡

已TG

只換不賣
15/7 $380 二連位 換 6/7 至 13/7 既 $380 二連位
15/7 有事去唔到，有意tg

求星期1到5任何2連

Push

有 15/7 (星期日) $380兩連位
想換其他日子(最好星期五/六)
如票價較高可補差價
感謝

TG:

代友放飛
分別係7月22號 480*3
7月29號 480*4
兩日都係連位

二張880 11/7想換 10/7之前任何一日 連飛
二張380 13/7 想換 10/7之前任何一日 連飛

Thanks

求14/7 $380 一張

求任何日子 二連
380/480/680/880
可接受加$100-200車馬費

9/7 $380 兩連 想換任何星期六日同價兩連既飛 Thanks!

放 28/7 星期六$380 2連 30行
非原價
有意 pm

直接收兩連 380。我出900收哂兩張

想收7/7星期六 680飛二連
其他星期六都可但最好7/7

有良心嘅就tg我啦因為我唔會買過千嘅飛
Tg: wywaiyin

25/7 $380 四連位/可要兩張

放 25/7 $380 四連位/可要兩張

收280/380/480 任何日子 1/2張
但求可以睇到子華最後一場show

收任何票價星期六兩張連位自用

有12/7 380 2連
想換6/7或者17號之後380 2連

放 16/7 $380 4連 28行
非原價
有意 pm

放29/7（日） ＄380 2連位

放 7月30 380 4連位
非原價

返工求換飛
11/7 480 2連
換16號打後

可補錢換380

我有11/7 480 2連

求星期六日或任何場次 380 二連位，
可接受適量而合理既車馬費。

黃牛就免了

7月10日 2張480
本身果日有野做 睇唔到
想換9號/15號/16號/22號 其中一日 因為得呢4日先得閒

求黃子華平日兩連位
Tg: se1214

手持兩張14/7（Sat)380連位

求換兩張以下日子既380連位

20/21/22/28/29

想買兩張不限日子
不限票價
黃牛不了

只換不賣
22/7 sun 380x2 連位
換8/7或以後同價位星期六日

放 7/28 星期六 $380 四連位 35 行
價高者得

放13/7 $380兩連
加適量車馬費

有 15/7 (星期日) $380兩連位
想換其他日子
如票價較高可補差價
感謝

可以同你TG傾嗎？

TG:

已約

7/12 $380 連位換唔換？

7/12 $380 兩連位，求換任何星期六日兩連

7/22 2張$380想換7/7or8

有fd臨時放飛機，有兩張880飛，想放一張，如果放兩張都得，留個tg，謝謝

有無巴打放15/7、16/7、17/7飛 2連或3連都ok
聯絡方式:

有興趣
tg

7月11的飛

Tg傾？

放24/7 一張680
單丁位

有意pm

求兩張$380閒日位

代人求兩張任何日子$380 （最好$380，其他都得） 可加手續費

收任何日子
任何票價，只求兩張

依到好多炒飛
係唔係都話原價收
之後高價放番出去

希望佢地死全家

11/7 380二連位
求換380其他日子
自留tg thanks

收所有日子280/380連位
原價+車馬費
黃牛免問

換飛

有10/7 $380 2連
想換13/7 $380 2連

TG:

thanks

放
7月23號 880兩連

有意tg

放24/7 一張680
單丁位 2張

有意pm
原價 手續加車馬費

7月18日$380飛
黃區
27行4連

想換7月7/8/14/ 28日/29日同價4連

求任何日子 380/480飛 兩連 自用 可當日在場外交收 好心者 請PM

我有黃子華24/7 680飛連位2張，想換27或之後日子 任何票價連位2張，因應票價 你/我會補返原本差價

我得18/7 380x2

求兩連 任何日子 $280/$380

收一張 任何日子

7月18日$380飛
黃區
27行4連

交換7月7/8/28日/29日同價4連

求兩連位，任何日子

Thanks

7/18 380 兩連位想換 任何除左星期三，五既日子

剛剛有個疑似騙子tg我

880既票，1000一張就ok
起初真係以為連登有愛
立即叫朋友調更都睇

講完一輪就同我講咩 大陸工作
介唔介意順豐寄俾我

我就問佢有冇購票證明

就俾張咁既圖我

我覆佢

似cap圖，可唔可以拎住現票對住有時間証明，例如鐘影？
順豐只接受 到票先過數

當然 佢就無再覆我，消失了
分享出來 希望大家 都小心d
今晚蘋果動都有講黃子華d票有騙案，雖然手法唔一樣
但都要小心，d乞衣果一千幾百都會呃同貪

利伸：心都灰，仲未票

換飛 手持7月16 380*2
想要6-8 380*2

換飛

有29/7 $380 4連

想換除29/7外 其他星期日(8,15,22/7) $380 4連

收一張7月30日飛 咩位都得 thx

只換不賣
15/7 $380 二連位 換 7/7或8/7 既 $380 二連位
15/7 有事去唔到，有意tg

我有：7月24日 380飛兩張，非連位

想換：仼何星期五六日 380飛兩張，星期日＋連位最好。
即使同一日但分開坐，都會考慮。

只換不賣。280／480 補差價都考慮
tg:

放黃子華11/7 380雙連位2張
Tg 我傾

廢老

求七月廿二$380一張

放23號，380，2/4連
31號，380，2連
帶價pm或可換6/7/8/14號

收1張任何日子,任何價位,只求入場,感謝各界
但只收原價,黃牛我睇DVD

求 8, 12, 19, 26, 27, 28 任何一日2張連位 280/380

7月18日$380飛
黃區
4連
Ok?
Tg: Katysys

收黃子華門票
2連位
可食小炒

Pushhh

7月31日 480，有一張單丁有冇人要

有無兩連，咩日子都得

Pushhh 有意tg:

放1張 22/7 380
另收9，10，13，16，19，24/7 280/380 2連

我有

求換
有兩張 7月9號 連位 $380

屋企人有左bb 想換 兩張 星期六/日 連位 $$380

另外我補多$100 比巴打做車馬費

放7月30 $380 連位兩張

Tg: akkkk16

7月11日 380 2連位
想換14號/15號/17號/18號 其中一日

黃子華 2連 380 16/7 求換 2連 380 8/7 or 13/7

原價?

已約 Thanks

想收一張任何價錢 24/7 之前既飛 黃牛不了

換飛
7月18日 (三) 二連綠區
想換16，21，22，23，28 同價二連
只換不買

tg: nosuchid

換飛
7月18日 (三) 二連綠區
想換16，21，22，23，28 同價二連
只換不買

tg:

HKD950 收兩張 7月7日 380飛 連位

pm me
我想要呀

放子華
16/7，26行，380兩連
telegram:therock999

Sor 送左俾朋友了

12/7 去唔到
放兩連 380 飛

Tg Gymmmhdh

求換飛
9/7 380 兩張換 20 號之後日子380兩張

剛剛tg咗你

求換飛
7月18日 (三) 二連綠區
想換16，21，22，23，28 同價二連
只換不賣

tg:

pish

幫朋友問
求18號後任何日子 280/380 2連位，原價+100內

依到D人唔知價定係低收高賣
大家心照

尾場7月31日 380 4連位 四連位
價高者得

29/7 星期日 $480 單丁位
求換 15/7 或之前任何價位（互補差價）

29號(sun) 兩連位 $380
換6,7,8,9,13,14,15,16,20,21,22,23

收兩連飛 任何日子
Pls pm
Telegram: helloflowerr

收任何日子
任何票價 兩張
可加車馬費
黃牛不了

收7月16日前，任何坐位兩連/三連。

求換
我有兩張連位380 7月8號

收到最後一批

收16/7 後 2連位 $280/380/480

8/9號 880 交換 10號或之後880
有意pm

換

有兩張7月11號280蚊連位

想換兩張7月10號或之前既280蚊連位

求飛

2-4張

求任何日子 二連
380/480/680/880
可接受$100-200車馬費

有無巴打放16/7、17/7飛 2連或3連都ok

聯絡方式:

tg咗你

放24號 880 2連

推一推先

有8/9號 880 交換 10號或之後880
有意pm

11/7 $380 兩連位
求換

放
7月12日星期四 680 x2
7月19日星期四 680 x2

有意pm

收31號任何價位2連

求10到13 ，16之後其中一日嘅380.480一張

7月10日 2張480
本身果日有野做 睇唔到
想換8/9/15/16/22/其中一日 因為得呢5日先得閒
急換

收380/480，3連！7月15日前任何一日。
Tg:

收7月31日
任何價位
兩連

自行開價

有7月7日$380，想換7月8日$380

2張連位

有 6連$680 20/7
希望換其他日子星期五、六的
$280/$380
補差價。可換4連+2連
謝謝

telgram: @numberone2

收任何價位任何日子2連， 非炒價。 可手續費

9/7, 13/7 $380 2張
換6 7 8 10 11 14-19 $380

收4連 380/480 最好星期六/日 唔要黃牛 但接受車馬費

tg: hahaha123456789

7月9 $380 2連同你換ok?我補差價

出一張7月7號480飛
原價+手續費+車錢出 唔炒唔黃牛
可面交
有興趣可以TG

9/7, 13/7 $380 2張
換6 7 8 10 $380

收10到13，16之後其中一日嘅380.480飛 1張

7/10 $380 兩連 換唔換？

換飛 16號 $380 2連

想換 8/14/15/20/21

Tg:

原價放一張10/7 380 or 換13號打後既場 可加錢

收 7月13日或7月20日
$680以下
兩連

請自行開價

求平日二連位
Tg: se1214

放9/7
字母B行一張

收 14,21,28,31

任何價位

等你覆

代友放飛
分別係7月22號 480*3
7月29號 480*4
兩日都係連位
可以二連二連咁放
非原價

巴打pm咗你

兩連 $380 15/7
換其他日子兩連 星期五/六/日

求換飛
9/7 380 兩連換 20 號之後所有日子380兩連

你叫佢唔駛收都得啦

收10到13，16之後其中一日嘅380.480飛 1張,你開價

求21或者22號280/380/480飛兩張，唔介意炒價

求14號後380/480嘅飛

有意pm

2連

放 7月13日480 2連

有意pm

收10到13，16號之後其中一日嘅380.480飛 1張,你開價

放 7/12 (四) 兩張連位 $380
高原價小小
觀塘站面交

已放

29/7 $380 兩連
跪求換
任何星期六日 $480或以下 兩連 可補差價

兩連 $380 22/7 換 7/7, 8/7, 14/7 其中一日

求

7月26 2連380求換任何一個星期五/六同價二連飛

31/7尾場 380 兩連
想換10/7、18/7是但一日

跪求一張自用，最好星期六日，因為份工成日要ot

黃子華13/7 換任何星期六 $380 連位兩張

31/7 380 兩連位同你換ok?
有意留tg

求10到13，16之後其中一日嘅380.480飛 1張

7月26號 $380 4連
想換23號之前嘅 $380 4連

我有18/7 $380二連
tg講？

放9/7 $880 兩連
有意請tg

7月10日 2張480
本身果日有野做 睇唔到
想換8/9/15/16/22/其中一日 因為得呢5日先得閒
可換380 你補錢

有興趣

放 19/7 $680兩張連位

換

有兩張7月21號380蚊連位

想換兩張7月14號既380蚊連位

放 380 4連位
留tg

我有 7月24日 380 2連
換任何星期六 同價2連

有黃子華30號880字母行兩連位
想換20號或之後除左三十號之外同價兩連位

放24/7 一張680
單丁位 1張

有意pm
原價 手續加車馬費

7月18日$380飛
黃區
4連 27行

交換7月7/8/14/28/29

Tg katysys

誠收星期六日或平日$480或以下 兩連
可食小小炒價

.

收六張 7月19 $380 飛 可2 / 4連位

收任何日子二連

非原價求2張$880 任何日子
可接受少量炒價
Tg:

7月16號 二連380求換 7月9號二連380

求換飛 15/7 二連 $380 換14/7, 7/7,8/7

求所有日子 二連 所有價位
+車馬費

求仼何日子3連

13/7(五) 2張$380
求換任何星期五/六

22/7 (Sun) $380 兩連
換 7/7，8/7，14/7 其中一日
只換不賣

代友放飛
7月22號 480*3
7月29號 480*4 (有2張已hold)
兩日都係連位
非原價

7/15 480 2連 換唔換 留tg

收7月19前任何日子 任何價位 2連 帶價pm

弱智, 成堆黃牛留黎煲醋啦, 買果個都on9, 申請信用卡有幾難, 好彩我同個朋友一早有飛, 佢只係幫人買, 無都無所謂

收4連 380/480 唔要黃牛 但接受車馬費

tg: hahaha123456789

tg: hahaha123456789

係囉 申請張卡有幾難
何必收飛

如果真係無都無所謂 咁叫佢打消念頭又有咩問題

我就冇飛賣啦 只係路過見到有人乞兒到咁 真係車錢都蝕比你
講一句都比你屈黃牛就真係幾好笑

放 7月9 $380 三連
有興趣留tg

22/7 (Sun) 兩連$380
換 7/7，8/7，14/7 是但一日兩連

只換不賣

yj0623

25 號 380-2連位
求換其他日期

放 11/7 $880 第9行 2連位 有現飛
有意請留聯絡方法

只換不賣
15/7 $380 二連位 換 7/7 8/7 10/7 11/7 12/7 13/7 既同等價位 二連位
15/7 有事去唔到，有意tg

放
30/7 尾二場 $380 兩張
有意帶價pm

想要2張380

9號 480 二連位
想換其他日子

13/7 兩連380 想換7/8號兩連380
可補小小錢

求平日二連
Tg:se1214

收兩張飛

5000下ok

$380 27/7 3連想換
任何日子

收8，9，10，12，13，16，19，23，24，26，28，30 280/380兩連

收 6，7，20，21，27，28
280 / 380 三連

咪係，乞飛又不切實際，應該無人會理佢。

放19/7 $380 2連
加手續費

收 6，7，20，21，27，28
280 / 380 兩連

求任何日子二連。
th:mingli911mmm
可接受一張100車馬費
誠心收！

7月13日 2連 380飛
想換7.8.14.15.16.18.19.22.23.24.26.28.29.30
意tg 我

收9號打後任何日子 $380 二連,可少量車馬

[換飛]

有兩張" 7月9日 (星期一)$380 "，
想換返$380 任何(星期二) 嘅飛兩張

換飛/買飛

有兩張7月13號(星期五) $380連位
想換兩張7月7號/8號 (星期六日) $380連位

另外,如有兩張7月7號/8號 (星期六日) $380連位賣都可以搵我

加場尾場 31/7 480 2連/4連
果日考試唔得閒
求換飛 最好10號或者14號 任價位
有意tg

11/7 380兩張 想換 10/7

Tg:

放一張7/19 $880飛 加手續費
有意請加tg

收任何日子（星期五/六更佳）
280 / 380 / 480 兩連

求黃子華 任何日子 380/480 兩連 請帶價Pm (少量手續費可以 黃牛不了 謝）

Sor自膠唔記得留tg

更正：想換10號

[換飛]

有兩張" 7月9日 (星期一)$380 連位 藍區 "，
想換7月10日(星期二) 嘅$380 連位飛兩張

推 星期五六日都可

7月13 $380 2連位
求換 同價 2連 12, 19-22號
20號優先
唔該

放
7月28日 380*2

請自行報價，價岩即覆，無價唔覆，唔岩唔覆

25號-380 ， 2連

換25號前後

有兩張7月12日380
但兩老返夜請唔到假
想換兩張7月21日380等佢哋有得睇
求好心人

放 7月9 $380 三連
有興趣帶價tg

放 880 4張 (兩個二連位分開 唔係一齊坐)

自行報價

想收25號二連位
會有車馬費

有人add我tg賣飛，但懷疑呃錢，各位巴打小心，佢聲稱張飛係大陸

求380 兩連 仼何日子

放13/7 380 一張
Tg:

放7月16 $380 連位兩張， 非原價

收任何時間2連， 480飛或以下， 可補手續費。

tg: yj0623

求黃子華 任何日子 680/880兩連 請帶價Pm (少量手續費可以 黃牛不了 謝）

求事旦一日280四連

賣 16/7號 $880飛一張

求280兩連位
手續費+車馬費

收任何日子（星期五/六更佳）
任何價錢
兩連

7月27 380連位兩張想換其他日子(最好五六日同價位)

想求7月13號或之前的任何票價，
謝絕黃牛，但可加手續費合理的車馬費
買極都買唔到，做下好心

平放 $880 內部飛

7月8日 (星期日)
$880 第11行 3連位 = 3張總共$3000 (不散賣)

7月9日 (星期一)
$880 第5行 3連位 = 3張總共$3000 (不散賣)

7月10日 (星期二)
$880 第4行 單丁 = $950
$880 第10行 單丁 = $950

12-Jul-2018 (四)
$880 第10行 單丁 = $950
$880 第11行 單丁 = $950

全部現飛在手
只限 屯門碼頭 或 屯門/天水圍/元朗西鐵站 交收

Update
只淨單丁

真心想收！！！！

求換飛
黃子華 7月13日 380二連 想換7月8/15/22日既380 二連
只換不賣

換飛
7月30 480二連 想換 除咗30 31以外任何場次 2連 同價位
只換不賣

7月11號380兩連位，想換12/13/14/15號

換黃子華 31/25 四張380 想換19
Tg zer007

我用 18號 $380 x 4 換你 31號 $380 x 4
OK?

放2張$680 10/7 連位

放19號 380 2張連位

Tg:
我有22號飛

25號，2連位380， 換25號前後都可以

只換
13/7 兩張380
想換20/7 兩張380

有20號380兩連

跪求想換
7 8 14 15 號是但一日 兩連

可補差價
急換🙏🏻🙏🏻🙏🏻

9 號380 兩連想換非星期一三既日子

推
380都得

求7月13日單丁一張，380/480

有20號380星期五兩連

跪求想換
7 / 8 / 14 / 15 號 是但一日 兩連

可補差價
急換🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Thx

頭先好似有人tg 我但唔知點解消失左 見到可以搵多我一次

放 16號 $880 價位
有意tg:match1115

求換飛
有黃子華 7月13日 380 二連
想換14-15,17-21既380 二連
只換不賣
Tg:

想知依家買$680位要幾錢

..

有兩張12/7 $380連位既黃子華飛
想換21/7或之後任何一日
有意請tg:

求兩張8,14,21,22號連位
可付手續費，車馬費

放7月20日 星期五
$680 兩張 非連位
有意請tg 非炒家

求任何一場280/380飛連位兩張
Telegram: littlecream1

收13至17號 兩連 380
每張加100

有2張16/7 $480非連位
跪求換任何價位2張連位
萬分感謝
Tg:

有頭場6號380兩連
想換
7 ／ 8 ／ 13 ／ 14 號380兩連

急換

11/7 380兩連想換9,10,12,13

20/7(五) 380 二連

換

星期二、五以外日子，星期六、日優先

可補差價，只換不賣

13號 二連380
求換飛
6,7,11,12,14,15

有意tg

有 7月20日星期五 480 二連
想換 7月18/19/22/23/27/28日 二連
tg:

歡迎入Tg換飛group 方便各位換飛 只換唔放

收25/7 380$ 二連
帶價tg

收2連
任何價位 日子

連登有愛，已順利交換
再次感謝

原價收2連任何價位，日子
TG:

$380嘅搭膊頭位有冇人有興趣
姐係上下連，唔係左右連

求仼何日子2連 280 380 480

放22/7 380 4連
20/7 380 2連

帶價

27號 $380 單張 換 14號 $380單張 可加錢換

7月12號連位，有無人有7月21號連肯交換

15/7 $880 二連位
可賣 可換 （換就最好星期五／六）

有意請telegram 萬分感謝

7月20 480 兩連位 想換
（13，14，27，28，29）其中一日 同價兩連位 不賣

收2連/ 3連

輕推 暫收380

放9/7 880
字母B行一張

收6-9號 所有票價

有 7月20日 480 二連
想換 7月18/19/22/23/27/28日 二連
tg:

放 17/7 $880 前後位2張
Tg:

誠意價收25/7
黃子華 380 480 二連
麻煩咁多位師兄幫幫手

13號 二連380
換飛
6,7,11,12,14,15

有意tg

放一張 7.11
$380 2X行

收黃子華 任何日子 兩連 帶價pm

7月17日 2連 380飛
想換7.8.14.16.18.19.22.23.26.28.29.30
意tg 我

14.15.16.22.28.29.30 呢幾日先岩 thanks

7月17日 2連 380飛

想換8.14.15.16.21.22.23.26.28.29.30 同價位

意tg 我

放尾場480 單張

放2張7月30日連位（原價$480位）
sorry for非原價放
有意帶價tg me

19/7 $380兩連
想換星期五或六

求 10/7 2連

22/7 (Sun) 兩連 $380
想換7/7、8/7、14/7 是但一日

求 13 27 或 30 兩連 $380
(接受少量車馬費但不要黃牛)
謝謝

求換
4連位 18/7 880 11行 綠閘
有事去唔到, 求同價位4連, 任何日子都可以!

有意請帶價tg

27/7 $380
兩連
留電話 原價

冇TG

兩連380 10/7 換12號以後所有日子

求任何日子 $280/380
兩連飛

求任何日子$380-480飛 一張
黃牛免問

25號- 380 （2連） ， 換25前後

收任何日子價錢兩連 自用
可加少少車馬費 黃牛唔洗pm

收任何日子 2連/4連
加少少手續費ok黃牛免問

想收7月15-27號是但一日$480或以下兩張

(接受少量車馬費但不要黃牛)

收任何日子280/380兩張 前後都得
可加適量車馬費

唔該

求任何日期二連$280/380
原價加手續費，交易地點可就

7月17日 2連 380飛

想換7.8.14.16.22.23.28.29.30 同價位

意tg 我

求換飛
黃子華 7月13日 380二連 想換7月8/15/22日既380 二連
可加錢

求黃子華 7月12or14or15 680/880兩連 請帶價Pm (少量手續費可以 黃牛不了 謝）

tg:

放7月17日$880 2連，合理價

求換飛
黃子華 7月13日 380二連 想換7月8/15/21/22日既380 二連

30/7 880求換20號或之後同價位

求兩張任何日子 380/880原價加小小
Tg :

希望係最後一次入場支持
求380，2連位自用
加合理居馬費

任何日子。380-880既二連都可以架！
但求有得睇！

7月22 $880 換任何日子(17號以外) 同價
Tg:Answer927

放7月25日 380 2連位

求任何日子

@showmehkg

收任何日子280/380兩張 前後位都得
可加適量車馬費

唔該

求換飛 7/10 $480 4連換7/17打後嘅4連🙏🏻
只換不賣🙏🏻
tg:

收任何日期二連$280/380
原價加相宜車馬費，交易地點可就

收7/7 280/380一張
tg:

求換飛 突然被腦細安排出trip
18/7 $880 求換15號之前 或23號之後

收任何日子 388 連位

放 2連380 9日 11日

放尾場480

求換飛 有23號2張380連位
想換15/21號

收15號打後任何日子兩連飛 自用

T.m/Chatandtalk

收15號打後任何日子兩連飛 自用

放2張 黃子華17/7 880$zone 飛
兩連 不單賣 兩張$1900放

有意請tg

只換不賣

18/7 二連480
求換其他日子同價位/
補差價其他價位亦可。

tg: @tartuffe01

收2張二連飛, 價錢pm(星期六除外)

換飛

25號2連 - 380， 換任向日期（11-16號外）

有冇人放頭幾日或者尾場黃子華兩連🙇🏽‍♀️咩價位都得 但唔要天價🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

收8,12,13的$380門票兩張
價錢可議
TG: choengsing888

幫朋友開po
18號 880兩張換11/12/17/20/23or24號
有意

放7/7 $380 單丁

放 最後幾張 $880 單丁

7月10日 (星期二)
$880 第4行 單丁 = $950
$880 第10行 單丁 = $950

7月12日 (星期四)
$880 第10行 單丁 = $950
$880 第11行 單丁 = $950

全部現飛在手
屯門交收再減$50

收 11至18號 2連 380
每張加100收

放11/7 兩張$380 中前位

放兩張24號 880連位
非黃牛價錢
請帶價tg

收7/19之前既場次 2連 黃牛免問

幫frd求兩張任何座位, 除19&20/7外既任何日子, 自用
會有車馬費, 黃牛不了
TG:byebyebyeaaa

誠意價收25/7
黃子華 所有價位 二連
只收25號自用
麻煩咁多位師兄幫幫手

幫人放飛
放2張7月30日連位（原價$480位）
sorry for非原價放
有意帶價tg me

收聽晚7/6-7/10 $380 二連
價錢可議

收7/7-7/10 $380 二連
價錢可議

求任何日子1張280
可加手續費

收任何日子 一張

求收兩連
任何日子，$280/380/480
願意俾番車馬費，感謝

放7月8 480 2連
有意留tg

Pm plz

只換不賣
18/7 380 2 連位
想換 除左18 19 號 其他日子既380 2 連
其他價錢都可以加錢換
有意請add

只換不賣

21/7 (星期六) 兩張380連位

換 12 (星期四) / 15 (星期日) 兩張380連位

收7/7-7/10 $280/380/480 二連
價錢可議

收16號或之後日子 380 2連位
有意PM

求10/7 兩連
咩價位都得

Thanks

收任何日子$380/$480 兩連
TG:bbqqoo

1001

黃子華棟篤笑金盆o浪口 換飛放飛求飛區 (5)